有冇人有同學呢個時候仲去做黑警

咩心態見到佢po ig 即刻unfollow咗，呢d垃圾唔配做我朋友

無間道